(酒店撚)星期六小心

酒店撚傳緊有班人星期五會入住北角c字頭酒店
大家可以上官網睇下
平日600蚊 星期五full occ炒到1800一晚
有無做c字頭酒店巴打收到風

利申：聽翻黎 唔確認